Derrick Rose 呢啲先係運動員嘅精神，超級球星

呢啲先係運動員嘅精神，超級球星
唔係組隊去打輕鬆波個啲
Derrick Rose >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>KD, Cousins

用自已嘅經驗帶班後生打大佬
呢d 先最值得敬佩

認真好熱血 由本身係最年輕MVP，受盡所有人期望，到突然間一次又一次既大傷，然後比人賣黎賣去，最後堂堂超級球星要底薪加入球隊，當中佢自己都有諗過放棄，但最後都係堅持左落去，到依加佢拎到career-high50分，訪問果時佢自己都忍唔住流馬尿，唔係因為佢傷心，係因為佢覺得自己既堅持同努力係冇白費